陳奕迅帶你入青山

第一集【萬水青山總是情】

陳奕迅X 伍莉瑩醫生(青山醫院)

「細細個，的人就叫我入青山」

陳奕迅Eason興起說到。

伍莉瑩醫生做嚮導，做引路，

Eason聽到那些遺落在密閉的隔離室,關於傷害至親，和悔疚的故事。

Eason又與來回地獄又折返人間的過來人深度談。 隨著日影轉移,細意感受在病房，在走廊，在飯堂的日常。

你帶著各式的好奇和想像前來青山醫院，你看到了另一遍和煦的風景。

編導：謝家豪

相比青山，香港更加似一個精神病院

寧願入去住

班公屋仔仲癲過青山

大家要戒甩labelling嘅習慣

現實係最鐘意labelling 果班exactly 就係叫人唔好label果班

「 連登仔係咁」

班左膠一邊叫人唔好標簽女性 乜染身體自主
一邊屌人投侵=ain’t black

呢個世界係咁架啦
唔貶低人邊抬高到自己

你俾個社會標籤左你係有病，你人生已完

好睇 出面世界仲痴線過入面

伍醫生

改變左我對青山醫院既印象

RTHK高質

一直架啦

組團入青山

掛住睇個醫生

青山醫院有病人擅自離院 院方已報警

青山醫院一名男病人今早擅自離院。院方表示，一名41歲住院男病人，上午9時許由職員陪同下，到院外牙科診所覆診期間擅自離開，青山醫院即時報警及通知病人家屬，並會配合警方的搜索行動。該名病人身高1.75米、中等身材、黑色短髮，當時身穿藍色外套及綠色長褲。院方呼籲，公眾人士若發現有關病人，請馬上致電3661 5810通知屯門警署報案室或致電青山醫院電話2456 7111。院方已向醫管局呈報事件，會繼續與病人家屬聯絡，提供所需協助。

Eason做咩走左去

『Ba Da Ba Ba Ba Ba, i'm lovin' it』

『你今日食咗金拱門未？』

咁Eason究竟係黃定藍???

似離地
係藍嘅話一早跟左同期嘅雞蓉 千蟬 古巨基 出post啦

佢幾時送佢老婆入去

同ming仔、達哥、子華一樣

佢喺903個訪問度講「我哋中國人」
你話呢

個醫生好正

高質 請到eason

好似好耐之前拍咁

佢有冇畀支那狗批鬥先?
有都唔出聲就應該唔係藍

出面世界仲似精神病其中一個原因就係單單用藍黃去批判一個人

無出聲咪留個空間俾佢囉
講乜都會得罪人
至少一定唔係深藍先

醫生幾靚

我自己都唔會咁2分法
有FD唔出聲我都唔會批鬥佢
但係佢敢講自己係中立(唔敢認藍), 我就一定先屌後絕交

樓主高質！

滿口仁義道德嘅人先會做最冇道德嘅嘢
物極必反
道德觀念都係平衡好啲

佢係黃/藍我真係唔care
亦都無需要迫佢表態

每個人都會可以自己睇法，我地唔能夠去改變人地點諗
就算佢係藍
起碼都唔會好似容x 恩咁出嚟發謬論，講歪理

講返港台呢個節目
真係拍得幾好
好positive

不過我又估唔到佢會幫港台拍嘢

佢自己一個喺病房嗰part有啲病態三部曲嘅感覺 都係癲癲哋咁

有啲似唐詩穎 但伍醫生有內涵好多

我見條片下面有病友話青山冇咁美好

肯定啦 做學生去過所謂精神科病房
衛生差 病人訓既地方一陣尿味
畀你參觀得既地方
拍攝既病人
一定係最穩定同最美好
唔通我揀一個急症房
陳奕迅同個醫生食食下飯 後面有人發作 成班護士沖過去禁人咩

又有人話出唔出番出去，話事權全部醫生講晒，
到時出唔到啲病友又可能惡化咗，不斷重複 呢啲洗太平地真係好？

有新一集

都係一個新嘅渠道比公眾認識下

原來王姑娘仲做緊

好睇,醫生又靚女

精神科啲姑娘普遍特別好傾

巴打入住過？